甸恩承認錯判12碼累雲加停賽

英超球證公會常務經理拉利指，球證甸恩承認自己在阿仙奴對西布朗的英超，判錯了12碼，令兵工廠失去2分。

阿仙奴在早前的英超作客西布朗，完場前中堅哥林張伯斯禁區內「波打手」，球證甸恩（Mike Dean）爭議性地判了12碼，結果前鋒積洛迪古斯射入，助主隊逼和兵工廠1:1。

「我知道甸恩要是有機會，會希望推翻那個判決。他是一名非常誠實的人，傳訊息予我們說自己判錯了。」拉利（Mike Riley）指，他也認為不應該判罰12碼，要是英超有VAR視像裁判技術，將可以避免這種情況再次發生。

不過，甸恩認錯也幫不了阿仙奴或領隊雲加。因為雲加在該仗賽後，對傳媒公開批評甸恩的12碼判決，據指更親自到球證室表態，結果被英格蘭足總判罰停賽3場，並罰款4萬鎊。

好撚荒謬

迫害

熱狗可以吹阿狗比賽已經夠ON9喇

出名執法水平低都仲可以繼續做

另一方面，科技先進有VAR，又話拖慢比賽進度

累鳩埋我輸錢 拍下蘿友道個歉又當無事發生

天滅雲加

呢球就算有VAR 都係手球啦

事後道歉 食撚屎啦

其實禁區手球判十二碼有咩問題？

呢幅咩黎 唔記得左

熱刺入波，甸恩一齊慶祝

認完錯畀返三分阿仙奴咩

波打手

點止三分? 搞到足總杯出局, 重賽呀

賽都停撚埋先道歉，你食撚屎啦

又逼害雲爺爺

甸恩幾時死

對李城

人地隻手舉哂高過頭, mike dean 唔吹12碼

有咩問題?

爺爺

之前遊生仲聲大大話球十二碼係判得岩

你依家講咩都得啦

賠返2分比爺爺

點解呢條打把仲可以做球證 老老實實比錢買飛捧熱狗場算數啦

馬後炮，講咩都得啦

咪又係比人屌我廠黑哨
季初對史篤城又係咁
季中就有西布朗

史篤城果場

然後就會比人話
上年黑左咁多場唔洗還咩

連個球證都話返自己判錯左 你都仲可以話係手球

不如去申請做英超球證啦做乜係連登咁屈就你?

2 分已黑
雲加

佢老母臭西

Bet365:

辣殺球證黑鳩我雲

佢真心識玩，先錯判累你失分，再害爺爺停賽，到你輸q 哂所有野再用熱刺球迷身份同你道歉
乜彩都拎哂

未輸哂, 過兩日仲有場聯賽杯

雲加型到

到底件灰色冷衫有冇鈕

個PO d內容唔關事
主要係貼爺爺型棍相

世界十大迷思

我廠好毛菇

呢條咁既戇鳩今年一升返上英超執法又出事

咪係 隻手無放低 波打手最多叫捉得嚴
邊有得話誤判
插水就話姐

唔係誤判咁點解仲要認錯